[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5435)

球探預知未來了 76分鐘會入
派錢

all in得主

Slow

仲要有埋球員名

吉達上盤叫爆

收到風 80分鐘客入

各位大蛇1點鐘點睇

Goooooal 未？

黑人問號

狼仔無出大隻佬

連C呀你係邊呀

球探1:0 堅？

是旦1邊入啦屌

入未

漢堡上黎就比人轟一球

好似換走咗

捷報都係

37號

馬連打電話比我
話主隊準備入波

利申：識德文

唔係有咩

你盲咗？

dllm 主唔入 客快入！

亞冠 -1
辛尼-5

有啵

主隊心靈入左 唔怪得咁hea

點會無

主 我屌你老母咩

黑警快

漢堡對家真係派錢

妹撚到2046

是但入一粒啦屌

抵屌啦 全力g持客隊

今日啲波認真難

10角？

差D第二球

無人要狼？回到咁

覺得漢堡會勝 但佢可以場場都輸

所以到底係幾比幾

2連無可能了

Goal 德國

唔入波 踢條春咩

主隊 一滴汗都冇

俄超6666666

有角未

艾阿恩踢得hea到感覺我上場仲勁過佢地

唉 吉達 屌你老母臭西 快撚d入啦

主隊吹夠飛，客可以入啦

踢緊波都得閒電話

準備bin c 頭先有人話1.7贏硬

主隊斷腳未

係咪有d誤會

岩岩聽到客隊85分鐘連入2球

主隊 空難喇

亞冠 -1
辛尼-4

最後機會入客隊 下一球

又無NETO 又無RUBEN 點買

學界都不如

俄超3:0

辛尼正氣到

下二球呀要

成日封假角 屌

輸哂 咩都無

主隊好撚廢

屌你 執波仲多過踢

客隊必勝

炸左

2:0

呢球要入啦

辛尼炸咗

罰球直射入網 ready

俄超10.5s點頂

再借再賭
有賭未為輸

快入

辛尼垃圾 又炸 屌

成場波唔知JM9, 球証又ON99

咁既西款讓半一？長追對家了

打多個都唔識入波學人讓一球

呢場假波味十足

打多個係到扮死

德國佬識入波未

兩場大波都輸哂 點玩

吉達 全隊斷腳啦 屌你老母

好撚頭暈~

球探報假屌你

85分鐘客連入2球 劇本黎

主隊最後10分鐘入兩球la

客隊快啲入

有無人入漢堡晉級

漢堡又閪
利申無買

On9, 咁都唔射人牆

大波輸哂 屌 響親又炸

入到1球都偷笑了

客FG入撚晒水

86分鐘 主 12m 1-0
唔洗多謝我了

Goal 1-0

屌你老母踢多個都踢到咁撚樣

客隊 plz

主隊真係好誇張

00 踢緊乜

agger

Goal 得啦 黑警

O 99999

傳比對面個龍，勁到

劇本載入 客2球完場

圖拉下半場勁咗

吉達全隊空難

咁都買到場假波

20

休息一排再賭過

漢堡

0:1 2:0 please

哈哈哈 漢堡

漢堡輸多粒

漢堡Goallllllllllllllllllllll
又比對家瘋狂中出 2:0

又訓

我估90分鐘入1粒 俾返半一半格你地 殺客fg ng

漢堡派錢？

好彩12:30果陣冇咗件事 冇買到漢堡盤

其實兩隊訓地時間加埋有幾耐

睇第一場笑出黎

漢堡勁到。俾德丙炒。怪唔得嗰嗰咩傑志林志堅都有正選

漢堡都幾正氣

買左漢堡下盤想驗腦
點解唔直插對家W

另外兩場德國佬識入未

辛尼特刷角

10c未

漢堡好波！！！ 一世球迷

仲買漢堡果d智商有冇50

白衫9踢

客隊入未啊黑警入啦屌你

一日中兩場假波，慘過食兩舊屎

祝吉達艾阿里全隊陷家產

估唔到買半大 最後係比人2:0 開出先

俄2:1

阿爾阿里 永久黑名單
我屌你老母閪假波

1:0

Arsenal goallllllllll

假波10

屌辛尼特，Fake完對家入

啊

1:0!!!!!!!!!!

終於入

劇本

1 0!!

on9999999

沙地終於入

終於入？唔炸？

屌你老母吉達

黑警收皮了

吉xxx goalllllllll

屌你老母 終於入

中

終於入到

假波呀
世紀大假波呀

1:0！

無入過點炸

屌你老母 好激動

0.5大派$

啊fake

客fg陷家產了

買唔切6賠0.5/1b

假波 屌你

反手一秒 goal

屌 依家先入

終於

咪炸。我個心臟就黎頂唔順

買左客 又要輸絕殺

訓得

英超點買

馬連

永久blacklist死中東波

屌原來真係劇本黎

球証On99999

thanks master g

角大

攰到

刷角無回報

球探未卜先知

多謝g哥🙏🏻

1:1

夠薑比多球

有冇補飛

dllm peter

係wor 睇左成場都無乜點見佢

下盤表示半格不如輸撚埋去

2:0深信

正呀 明引人落客隊下隊

DLLM 神級9隻

終於入波 屌你老母

屌你呀

夠膽1:1

2:0 ok?

球探未卜先知
一世平安

由輸晒變2注中晒

客絕殺追和

辛尼特 刷cccc

冇買到

支持

2:0!

漢堡幾角？

黑警死全家啦 一定買主

停屍26分鐘

屌你老味掛住買特雷斯登第ng
補唔切主高水5倍ng

2

正氣到半場角大上盤絕殺

角又撚波又撚 假到

絕殺角 求下你

9.5b 慘敗比球證

peter仔入未呀

控角勁撚到.............

主好彩入返一粒 叫汁返少少 呢隊垃圾波

上盤真係好艱難

60分鐘開始 冰角冰到依家

吉達試下2:0先啦

5分鐘 gel到實

亞冠 冰c
俄超 -4c

得8.5cash到

好撚on9買呢d垃圾波 屌咁耐得0.4水

漢堡扒反cup揀一個派1k

絕殺追和

漢堡柒到而家

冇人信

捐錢

難

2角邊有可能呀

全格埋佢啦

咪癲啦 漢堡反cup

lm

我

有

首先以為主會刷下
點知係客刷
以為客偷到雞又主入...

原來漢堡輸到2:0
好彩skip咗呢隊撚狗

2:0 92
3:0 90+++

Lm

G持

master 英超01:00要咩

求下你 奇蹟

每邊半格

LM

補幾 吉達

反到唔叫漢堡了
改名叫德甲Liverpool

5

主12m

德甲?

準備好劇本

1.35上盤

估計漢堡 追返粒 然後2:1 完場

辛尼特又玩野

俄仔刷角先啦

我1.4

下盤補左仲贏多左

9.5b都要死

狼隊都係控角隊

96!!!

補5分鐘訓左4分鐘ON99999

有呀

真1:1

絕殺角

101010101010

10c

白車角細

漢堡幾時死

9.5 b cashed !!!!

客好波
追返粒啦

少左啦 瞓左4分59秒呀

和未

單刀2:0 2:0 2:0 支持區

10cccccc

2:1 Zenit

10.5s求你了 冰冰冰冰

10

德乙

德國佬開半大plz

漢堡做乜野
有冇機反cup

見你咁賭 宜家係咪正數
刀仔鋸大樹

11角邊有可能

漢堡輸第幾場盤

你朋友派未

7:8係咩波黎

9.5S咁都頂唔住

你朋友有無話1點英超點

1111111111111111

11

11角

11C!!!!!!!!!!!!!!

餓超兵工廠
巨根
Lego

主果兩條友

客好波丫真係

下 唔係10c完咩

早水話左亞冠長追半和

1.35 cashed!

有冇開到

完

吉達好波

本身12c
但食角

無開?

球証好趕時間

客隊單邊刷10角仲要打少過

半場1:1
下半去到7:8

上季尾漢堡輸足11場盤。估唔到跨季有效

屌11.5b...

幾多個

11c有12c無開

終於完了

1.4奇蹟cashed

球證仆街死
拖左咁多時間唔比人開埋

想知仲有無人中漢堡伏

11c有冇開

食咗c

屌你啦 絕殺角 10.5s慘死

開左 然後頂唔入 完場

冇

peter開上盤未……

漢堡包反cup抽一個手足含

1:0 11c

最後幾c

狼？

G蛇英超要乜？

仲要大部份角都係客打少件先開始刷
勁到

11C手足全面控制現場

1點有人出水未

雙狼半和

客俾大家燈到輸

屌你老母 輸就輸啦 刷咩絕殺角 咪又係唔入

成場波一半角都係送嘅

辛尼特 刷角啦屌

點解錫雞狼狗場波2.5大離奇高水@2.8嘅？

be fd ok?

瑞超三場半大

到辛尼特 比多4c

漢堡對家冇窮人

你有冇份

0100 錫菲

刷角啦辛尼特

狼半大

最尾開左一個 姐係第10個 第11個食左
球探顯示11係本身60幾分鐘 有個食左 事實無開 佢當左角

其實呢幾日有無開過角細
基本上場場最尾10分鐘最少有2 3c

轟車仔算

辛狗唔係又贏波輸盤咁狗下

係咪真！

真？

有 漢堡

狗會一早 9 角咪發夢

佢主場連續好多場都係2:1 哈哈

黑根X錫菲聯

球探好似係數多左一隻角

上季錫菲聯成日1 2粒完

睇狗會啦

頭先又炸左球即比對面入返

一陣白車大戰 買角細

咪係 臨尾刷多兩角11c

俄7777-3

佢直頭係弱智

石飛聯大船

係咪跟優越陳賭角細輸到傻左

你有無睇直播嫁

辛狗入多球啦屌

中東波 blacklist

辛開到9.5b 10 1 100

優越陳個friend做乜春 係咁自己quote自己

I’m

真
1.35半格比狗

1

OK

狼goal

荷乙半大1.68

狼隊秒入

狼

狼秒goal

狼易到

呢排啲波成日臨尾爆角 好耐冇見到陳蛇登場

Masterg 我要反底

我 2k

大船秒沉

狼！

狼狗1球半大派錢

錫 針

0.5/1b先秒收半格

狼隊半大gel

cls.....

幾賠

On9平 半細

俄快刷多3隻

辛尼刷角

1.85

送錢

冇左dean henderson仲買錫紙

1.85收住一半先

都唔知邊個傻

我買嗰陣2.05 不過$20

魯占勁到

有無錫菲聯苦主

Ng有2倍

2.5b仲有 1.62

無左adama仲勁

漢堡好野無令我失望又輸錢

狼㩒屌

有出

狼ng 轟注

爽ng

狼2:0??????

魯占fit到

狼無大隻佬應該正路都買鍚菲

狼勁到

易到

狼隊半大

0-2 goallllllllllllllll

錫菲聯 0-2 狼隊

斬未買得切

半大1.5b 5分鐘收

上盤ng cashed

4倍半大

cashed

0.5/1b秒收全格
馬會派錢波

1.5S 秒爆

今晚兩隻狼都會發威

係喎睇唔到 自膠 見親佢都係後備半場先換入

開角球即買NG 秒收

一隊一攻就入 一隊發緊夢
即場7+

咩話 開個大 0-2

3.3 1/1.5b

錫菲 我屌你老母

2/2.5b咁都輸真係抵輸

半大6分鐘收錢

半大快到

1.5B 3.90 GEL!~~~~~~~~~~

又一場半場屠殺

高水狼盤 6分鍾cashed

狼3rd goal 大注推

買乜鳩0.5/1

3.3 倍半大收錢

2:2 ok?

假波？

大波係咪gel得？

升班馬一季就收皮

俄仔刷角呀

2球都咁靚點救

閪隊嚟 難講

又來半場波膽pic. 有冇手足買左

想再追狼ng

10.5咁都爆

今季可以長買錫對家

買咗客盤想問訓得未😆😆

想賣料有冇人要

真係派錢 不過諗住半場得一粒都係0.5/1收半格算

冷靜啲

痴線，狼隊未開波前2.5大有@2.8倍，好分到

屌你老母臭閪

錫飛聯買左藍斯度 即刻成隊波變左般尼茅夫

不如你開爐救下人

10.5s

好彩買唔切錫菲聯下盤，執返身彩

狼隊就半大，隔離隻狼半大未？

錫菲聯無左甸恩變左第二隊波咁

俄888-2

辛尼特上盤

主隊仲發緊夢有排輸

大隻佬都未發力就兩球

今個星期好多半場大抄波膽都開得出

個讓客有5.2倍 上樓機會又走咗😩

有冇ching有買德盃角

狼隊咁正氣做乜

大隻佬琴晚屌左幾條女?

吊你老母 點解

peter肯入未

wa今晚黃色衫旺

主3ng啦
狼入晒咩

係香討到跟人買幾準下

係 廢到仆街

2.5大@2.8都就嚟收得工

投降
No goal可以嗎？

呢場冇可能和

不能

瑞超三場000000

客其他有22賠 大手推

狼3ng

克勤入未？

再見狗會

錫菲贏盤 10 1 100

辛尼迪比多球啦

要左on9平 係唔係要驗腦

.

又賣料

辛尼特刷多兩角啦

克勤狼NG

辛尼特比多兩隻角plz

赫根入未呀屌你老母

睡超又撚了

買左on9平點部署

狼ng

俄終於入 正氣3.5b

輸埋就戒賭

追2粒有100

辛尼特又炸

又炸

我屌

Dllm 俄超炸撚死我

3-1

狼上盤夠膽死回水

炸爆佢啊笨

Car

辛上盤GEL得未

真入

炸定唔撚炸呀屌你老母

3:1 冇詐

炸唔炸呀 dllm

我中意你個名

炸？電腦大爆炸啊炸你老尾閪啊

屌嚇撚死

2.5 : 1

係咩 係香討啲留言睇到，隨手禁入去，見幾準
咁巴打們唔好入

唔撚炸呀屌你老母 上盤

笑左

漢樂威入多球得唔得

天狼星下盤準備慶祝區

克勤波都未射過 點入

有冇炸

ajax

亞冠大波 搵笨終身

var 緊on9

入波未呀赫根天狼星屌晒你地老母

real 入

3.5b goalllllllll

究竟炸唔炸

無炸呀屌你老母臭閪

漢堡幾角

好撚激動

Wowoowowowow

爽

奧雷布洛半大24

4

漢諾威冇大波

3:2未

訓超夾埋唔入波

邊個巴打咁重手，客其他22>19

阿積士青年隊同阿積士都係一樣咁撚on9

睡假又撚

禁屌俾人20

買餓仔角大byebye

咪笑 all in咗追和未？

突然間醒起點解錫菲咁廢

上季個神龍番左獌

話睡超無假波都唔撚信
成日一齊入波/唔入波
入球數又一撚樣

狼9.5s?

56k

1分鐘1角就gel個位師兄

補個3分鐘仲要換3條友

奧雷布洛快半大

郭子豪超一粒都冇

屌你老母 圖拉兵工廠落後都唔知踢乜 角又唔刷 抵你輸仆街仔

天狼禁屌 買左下盤好舒服

狼隊進入垃圾時間

亞冠派角未

買左錫菲聯 上緊ifc

狼隊停晒手

等多半個鐘啦
90+3
90+5
咁樣爆兩隻角出黎

辛尼特臨尾都整球中柱全格洗死咩

又話唔買

嗰兩球唔關個龍事既 中後場好似有兩個主力無出

轟車盤算 對白禮都炒唔到兩粒抵我輸

會比莊打斷腳

叫你買狼唔信我

勁共

垃圾錫撚落番去啦中堅疊瓦 嘜鳩都無哂

天狼星半大未

屌那星赫根天狼星唔想踢就自己行出場啦屌你老母

奧雷布洛半大未

天狗星+on9平半大未

有料

一齊ifc 見

齊輸

可唔可以齊贏

郭子豪超 係唔係咁ON9 真係一粒都無?

Dllm 睡超真係吹大左 一球波都無

approved

瑞狗半大未

Masterg呢 想屌下你

同路

垃圾時間俾多粒啦

4哂了

Mg 買左咩

火車頭0 / +0.5

原來係你

做咩冇咗角

角派未 10定11姐

趁依家仲有得吊 好吊 輸埋黑根就消失

唉屌你赫根

12

降班啦錫菲聯

On9 平 1；0

戇鳩平

炸

咁都頂唔入

插下

求奧雷布洛半場有1，執c

炸角？

睡超曬鳩氣 無波入踢黎做咩 針

炸咩撚

I need you Master G

炸角

琴晚好多人吹奏漢堡

錫㩒屌

冇錢點賭 買咩輸咩

狼狗半場比多球黎先

狼ng 快啦

追翻兩粒先講

狼隊 6 分鐘完場？

錫3ng

過咗 講咩？

天狼下盤準備慶祝區

曬撚哂個英超位 跌落去啦錫菲聯

入到波 幫黑單含

錫菲上返力左
半場前追返粒先

psv 2.5半大開出

想睇

奧雷半大24

年青人快4.5b 臭閪

出埋車個場先

想買白禮頓有冇人跟

你比錢我米買 炒麵王做緊晚餐

@master g

屌你老母赫根天狼星
訓覺算撚數

錫入番粒面子球先

上半追平先

奧雷布洛9c都無入波 唉

唉 準備營多過生活

巨根入未……

狼隊半場比多粒

克勤憑咩讓半一

3333

想買狼隊無入球求屌醒

起碼你重有炒麵王

On9平不再on9 終於贏返場

會2:2

漢堡cup得唔得

奧雷10c做乜撚

下季啦

4444

me

加個fd租，食夠2個

唉on9平都半大左
斷你廢根半大

錫似ng

阿積士憑咩讓一球半

錫飛0射？

車狗大船

愈來愈似樣

似llm

莊家唔會比黑根同on9平一齊贏

巨根1:0夠啦

on9平都有正氣嘅時候？

租好平炸 因為佢屋企人以前幫過我老豆老母 依家平租比佢 收得好少

下盤gel得？

下盤慶祝區

天狼星又0:0？

請問漢堡8.5b洗唔洗去排定IFC 幾角呢家

天狗星入未

漢堡出黎搞笑

5c

全隊都係食屎狗

好人有好報加條腸，入我數

錫菲cup到扮狼叫

天狼屌到黑根血肉模糊

hacken 俾人禁屌？

50分鐘5c
幾多分鐘有10c
所以會唔會有10c 自己諗了

鍚菲聯刷你老母咩

錫飛聯5c 開9.5咩玩法

狼踢6分鐘收皮？

加時10分鐘

亞杯角 仲唔派?

禁屌

瑞狗得一場半大

狼one more

漢堡 準備被人中出

漢堡同狼隊
揀撚咗漢堡 求屌醒

屌你老母奧雷，兩隊11c 0goL

漢堡世界級

場亞冠唔派角

我點解會買左漢諾威大波

冰c la diu

扮狼食炒麵王ok?

有問題角

鍚菲聯喪刷

多蒙特讓2.5/3

0-2

有咩？ 半場果球？

衝動轟咗客其他 求屌醒

Cup到先算啦

應該係

希拉爾 0/-0.5

0-2啦
0-3唔出奇
主場德丙隊放棄 好快就456

On9平禁屌到對面0射 可以gel下

10 分鐘 4 角

真心錫菲入到一球都叻仔
完全無能力進攻咁

想10.5b

6c開10.5中位

係囉

多仔強陣

有咩問題

Link?

狗會派錢

696....

Dllm 天狼星半場一球都無

Twitter

Masterg 買咩

漢堡真係好撚穩定

卡馬點解可以0射

派錢

漢堡刷c未？

我好記得 上年主隊係 賤種隊

漢堡開 11c 10 1 100

Dllm天狼星半場一粒都無好撚傷心

半場客其他

ok

NAC又出嚟害人

竹

lm 刷角

漢堡角球點買好 依嫁5角

Nac點買

賓周仔 我正式屌你老母

五大聯賽出山之作
-英格蘭超級聯賽-
- 阿仙奴盤 [-0.5/-1] ✅✅
- 水晶宮盤 [0/+0.5] ✅✅
- 列斯聯盤 [+1.5/+2] ✅✅
- 紐卡素盤 [0/+0.5] ✅✅
- 李斯特城盤 [0/-0.5] ✅✅
- 熱刺盤 [-0.5/-1] ❌❌
- 狼隊盤 [0/-0.5]
- 車路士盤 [-1]

垃圾黎

希拉里主隊

Me

唉我屌

屌佢個老母 成日買佢對家 輸到喊 點部署

又話冇錢？

呢兩日輸身家

仆街 同路

多仔都唔知點買好 點買都無肉食

Ajax年青人又盲人足球

亞冠角仲未派？

德甲打德丙 半2.5b上船？

半場2.5b 4.5b囉

唔買當贏

強陣搏佢半場炒3粒以上

我識點做啦

買左nac半細 希望唔好輸

德雷ng

有冇奧雷2.5b手足

屌你咩 咁窄角度仲射

陣亡左

Ajax年輕人4.5b慘死

睡超熟睡中

人地買狼我買狼
人地隻狼極速半大
我隻狼下半場都未入

123

唔洗派啦

你個隻狗嚟

5:0 派錢

漢堡無面子？

pls 狼隊入多啲 我扮狼叫

水泥 禁屌克勤

Ajax後生仔七十幾possession都入唔到

錫中柱...

gg 天狼星入波

可以慶祝

進化緊0-1天狼

天狼goal

羅斯入未

輕鬆戒賭

錫菲再刷我自殺

全中，
中晒對家

克根全格 10 1 100

恭喜

刷角刷角

如果你燈死埋我希拉里 你就走啦

4:0 派10蚊

狼同錫菲刷角刷撚夠未 一開始冰撚到實 臨完上半場先刷

不如開到我派返比你？

希 半大24

你唔早出 你早d出我買天狼

狼隊2.5s gel

4:0派500

勁野黎喎

錫菲聯

Nac無射過波

反手買3:1先

睇個撚款兩隊都鳩傳到完場一球都冇

U

買黑根開天狗
買大波開細波

狼 冰角

有種主入翻兩粒 做場世紀假波

8c喇啵。。。想點冰

垃圾睡超 波如其名
買左大可以早D瞓

閪狼秒入完兩粒之後唔入

3:1

狼狗角細針

反手又中

漢堡終於入

我了

9

等陣3:2 3:3埋就好笑

狼分分鐘同早兩日松本一樣
又係勁快開超高水半大
之後無入波

羅斯出嚟再刷多幾粒

我10.5s等爆

3:3 10 1 100

軌個陣點睇想買半和

破產唔買 有錢買會買車路士

Ok

比開場果兩粒波撚左去買大

入少少狼隊no goal玩吓先

你真係咪撚買

same

大波黨gel死咗

買左先

我過十蚊俾你買車路士得唔得呀

入完2粒無聲氣

法乙 垃圾打垃圾

仆你個街，車仔出阿列沙巴拿加，回水

係就100啦

可夾

漢堡又90分鐘糕

天狗星同on9平入波未
隊奧雷叫都唔洗叫

係咪開始出現幻覺 其實你係點決定買邊隊

你貼你馬會 最近五張飛俾我先

2.5B都要針？

比錢我驗腦ok?

英超開季唔刷角冰封

半2全2

唔買乙組狗了

天狼入多3球未

12m 4:1?????

應該仲有兩球

挽留

希拉比返條屍我就夠

On99 12m

4:1

德盃nba

狼狗6分鐘完左場？

41

買咗你對家

睡狗3場入到4球
我派1000都得

唔俾？

咪燈喇G仔

狼隊no goal 仲有2倍 可以入了

狼次次都係咁

狗會頭場角肯派未？

食屎啦天狼星

-3c

係都屌主隊啦

不如屌我

多仔 半場456

咁都唔入....

狼隊

二場主勝又唔派

bvb準備掃半場波